七一維園見

大家一齊拖手行街sogo大減價
記得依兩日寫memo提人去掃貨

七一鳩嗚振興消費

唔好唔記得上twitter

連登係同溫層
要post上Facebook,ig通知全世界
換頭像貼memo盡做呀

71見

七一行街

71維園見

推

空裝彩虹衫行街